按壓背脊會痛

我跟住呢條片去㩒背脊穴位，無論㩒邊度都會好痛，有冇人同我一樣